各位準區議員，唔該唔好比人DQ

求下你地，無論點都要保住艱辛努力既成果。每一席都係資源，唔該當選既人就努力擴大我方勢力，多d益下黃色經濟圈、被捕手足。光復香港係一場長期戰，真係要深耕細作先可以染黃全港。

但係你比人DQ左既話，就乜都做唔到架啦，你對唔對得住死左既兄弟？

推

忍辱負重
忍一時 風平浪靜
要搞入到再大搞
搞到佢老母 翻唔到身

幫推 呢個重要

Push